同老豆老母wts果陣佢地會唔會用笑喊覆你？

頭先我老豆笑喊我😨

好撚過癮😂

😂😂😂

呀仔返唔返黎食飯呀😂

今日買隻股升撚左😂

衰仔，又唔記得晾衫😂